嘈條毛咩, 既然咁多人睇winter on fire, 咪wof先囉.

洗咩煩呢.